嗰個炒登老細林日曦真係好撚核突

扮晒看破紅塵
一日到黑黑尻住塊面
扮到好撚型
食撚咗屎咁嘅樣

道友嚟？

同2

7